［突發］旺角截獲貨Van，黑衣人被鎖上手銬！

Apple live

警方：車上有牛肉刀

疑似黑社會

立場都有

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

應該係黑社會 正常示威點會用到刀

現場出動警犬，警民對峙中

警約10人

市民數十人

睇緊，好嬲

車上有牛肉刀，小心抄車

依加同狗嘈緊

件白衫狗個樣衰撚到
重同在場市民講有精神病就睇醫生

似黑社會

咩事都要屌鳩佢， 等佢成為過街老鼠